[笑到卜街!]七仙羽vs林作9up大戰

2:40
笑能到me 6地😂😂😂😂😂😂😂😂

挺作哥!

7師傅真係好on9

樓主口臭狗

挺你老母

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

👌

個個都幫條撚樣宣傳

江山易改雞性難移

樓豬係作家軍

睇唔透七師傅係真心膠定假膠

大部分時間假啦，譚仔果下似真

上電視扮膠有人氣
之後賣條濕鳩毛1900呃錢

CLS

後面原來仲好笑，七師傅話我比林作更了解林作

呀呀呀…師父愛你

好撚好笑